［突發］已發現100%治癒武漢肺炎特效藥！

拉

支那打靶好似要自費買子彈

冇錢係咪唔洗死

咁都比你撚到

仲達呢次幾有創意

你上網講維尼壞話，10秒後就有人破門而入啦

屍體都傳染到

Chow po啦 昑晚已經係ig見到

鏢靶藥梗係要自費啦

但條屍都會有病毒個喎

洩露國家機密

有冇錢比子彈費

賣你個腎

燒

發咩明? 你發明㗎?

蛆蝈已經用咗幾廿年啦

俾個鐵鏟佢地鏟個窿塞住自己個頭入去算啦

家屬要俾子彈錢

係人都知漂白水可以殺病毒la

發現吖，醒目

張單會寄返比你屋企